男人老狗瞓覺瀨尿

小弟二十歲血氣方剛，但係幾個月就尿床一次，記得每次瀨都夢到自己去廁所，大雄咁款。究竟身體出現咩問題

中學時試過 跟著從此唔敢再係訓覺前飲水

夢遺姐

用尿片啦咁大個人

夢到好心就起床去啦
夢瀨左你咪出事囉

控制到就唔會咁啦

應該係話瀨完諗返起夢到自己去廁所

20歲 啱啱訓醒發現自己瀨尿 你問我答

依到大把同你一樣嘅瀨尿仔